今晚9：30 明珠首映十月鉅片:蝙蝠俠對超人 正義曙光 [2]

開定先

佢老豆都係比ZOD 插死

落水拎返上黎就死狗咁
俾條女咀完就飛到

係度繼續討論

BATMAN其實唔駛出黎
你負責出錢得架喇

Tell me do you bleed

支矛係Batman 做出來架，Batman 唔係零貢獻架

DC 要整返勁Batman
如果唔係無野好睇

都係個句，WD唔cut咁多就順好多

M狗同屎一樣

的確漫畫正義聯盟d設備都係佢岀錢搞

呢套野如果真係入埸睇 我怕真係瞓著

唔係近粒石就冇力咩？
頭先執支矛都冇力上返水

靠solo電影翻生了

做出嚟但扔埋一二邊
仲要唔出番嚟幫手插dd
咁都叫有用

i bought the bank

套甲太廢
連最基本飛行能力都冇

鋼骨都勁過佢

周身郁，扮忙碌

I take that was a yes

整出黎冇柒用呢
WW, SM根本用唔著

要跟返漫畫先得

原來公開左超人身份

本身batman就係靠把grapple gun飛黎飛去 玩潛行
同im係兩個性質

我之前入場睇就係訓著左

之後superman點復活？

你又知？你有睇漫畫？

射左一槍咖

結局Superman 喪禮同開段父母喪禮
都改變了Bruce 心態

無呀 話clark kent死左姐

無公開

BATMAN係勝在有腦
當然論外掛佢可以俾一堆你
但我就唔想睇咁多喇

超人真係好靚仔

睇Justice League

點解JL超人一復活即刻打鳩batman

有冇彩蛋?

鋼骨係最有能力做超人跟班
因為超人唔係 IT狗

無謂啦 套野咁撚廢

又唔係既 個太空站比佢地開會用

你會唔會話黑豹廢？因為唔識飛
唔同英雄唔同style，唔係下下識飛先勁

因為鋼骨打鳩佢

呢套野D料夠拍：
Superman 2
Batman VS Superman
The Death of Superman
Superman and his friend WW

依家質晒落一套，抵佢死

唔記得 你睇返JL就知

JL其實真係幾on9，超人一個打晒另外五個加steppenwilf都得啦

頂唔順條67係度食花生

一邊碌電話 一邊睇
套野會好睇咗

因為呢集Batman打柒超人
超人嬲豬

WW

之前d人解釋過，佢第一次接觸去打外星人，想點勁？同埋佢係人，你想佢同d神打爛仔教？

話時話家陣又有WW2
咁離開一百年個個設定係咪啫係又食左

batman好睇在佢真係一個人類 靠腦打低敵人唔係一味屈死光超能力

想知超人點復活
但JL真係唔想睇

呢下型到仆街

掉超人落ZOD 飛船果個池到

走佬都走得咁型
特登加個行雷落去比佢

生前同隻揪過, 一復活個腦好亂,當左同佢有仇
不過Lois 出場令佢平復番

用老母盒

跟番漫畫畫面

好似係致敬漫畫

Thank

當年呢度 shot 鳩左

作為一個記者既專業素養黎

其實lex演技幾好

叮叮噹，叮叮噹，叮叮噹
都唔知叮乜

what does the fox say

叮叮叮叮叮叮

其實Lex Luthor 呢個演員幾好

suckerberg

咁都唔打鑊甘…

垃圾steppenwolf is coming

he is coming個he係邊個？

其實依家呢個情況我有生之年仲有冇機會睇到達叔出現係新電影入面

Who’s coming?

d人乜9都Ironman , 又唔睇漫畫，batman從來係JL都係玩食腦，打兩嘢就走。

Steppenwolf

睇埋啲泥郁就瞓得

叮噹

超人死咗，又變返以前唔殺人嘅batman

唔係撚樣JOSS WEDON .....JL 故事唔會咁差, 屌佢奶媽

原來有連接落JL DC有一樣野差既就係無彩蛋 呢家先知原來下集就係隻狼

Darkseid

jl響咗朵我諗應該都有機會
好想係大螢幕上見到佢

超人首BGM真係好正

有冇片尾

Thanos

記得上左幾日
華納即係 YouTube 出補救 DLC

佢唔係冇彩蛋
係D彩蛋唔係片尾
最明顯睇EMAIL個個又算唔算

Steppenwolf,幅畫咪講左

做咩啫你

話你知下星期做咩

Rotten tomatoes

聽晚個套好似幾恐怖

連監獄都要幫Batman打燈

又有一班M撚以為片尾片叫彩蛋

有排都未見到darkseid

Marvel狗傻撚左

Zack Snyder 畫面上真係好比心機

都唔知有無機會見

重新睇一次果然都係咁on9
中間真係睇下達哥等到Martha再睇

好記得果陣啲人講cw arrowverse果幾套crossover仲好睇

上畫時無睇
其實都唔係講得咁差

陣間又做飢餓遊戲
聽日套鬼片好唔好睇？

其實好多shot都拍得唔錯

好黑
睇壞眼
不了

乜咁辛苦你呀

畫畫就話姐，拍戲畫面只係其中一樣，佢其他野廢果下大獲。

係好睇
但Disney搵大量網上打手不停唱衰

有冇人好心答下我

點解條女知支矛有用
同超人近舊石只要掂唔到係咪冇事？

其實唔求人地睇漫畫 唔係個個都咁熟漫畫
但係啲人咩都唔知就話人乜乜乜 又同第二樣唔關事嘅野比

陣間播飢餓遊戲

arrowverse的確做得好好多

眼見為實

咪撚戇鳩啦

特別係一套戲最重要嘅講故事能力

其實唔差

成班人問埋d弱智問題
終於明點解咁多人要話套野難明 又導演廢點樣點樣

屌垃圾f4

下星期睇最爛super hero movie

第一次睇，幾有心機

fantastic four

其實條女dum支矛落去有咩用

根本DC係受歡迎過Marvel

邊個笑鳩套野就係打手

lex好似好驚Arkham咁

明明自己拍得衰死都唔認

係屋企上住連登睇消除左d悶意

M記養到班人冇腦次次要搵片尾zip條片講曬d野你聽

下星期最垃圾英雄片

連演員自己都屌埋一份

屌

話哂人材輩出阿卡姆

尾戰ww做左主角

邊套

呢套嘢
睇兩次都係覺得咁爛

大把

原來1點又做 hunger game

唔講其他
我當好唔過內戰嗰啲
你覺得佢差過dr strange,aou
ant man嗰啲
更加唔講black panther, thor2

DC狗不願面對

睇gal gadot

佢係落水搵支矛
爭啲浸死超人救佢再執支矛
執完自己冇力
條女掉走支矛先冇事

唔知點解轉個頭又可以拎住支矛飛

點解唔食住個勢播埋WW

總之個個都要好似TS 咁整套甲會飛就叫勁，咁駛乜咁多super hero ...

想睇DC 拍魔法heroes

等下年先播Wonder woman ，配合WW2

lm

你當佢死頂去插啦

有人話都係咁爛,是但..
每多一個人有睇而改觀話好睇/OK ,已好開心

算罷啦
呢套野散修修到乜咁
啲野又唔清唔楚
好多野都無從考究

娛樂性嚟講 A1 Thor1 Im2呢級囉
但劇本真係9到笑 場面其實勁過上面呢啲 但中間喺度拉布扣返啲分

Ant man正喎

你地真係好煩
睇套戲都要分陣營

我意思係bm打完sm之後條女去執支矛dum落啲水到

屌講緊同類英雄片呀天才
英雄對英雄M記得一套civil war
咁梗係拎黎比較

黑豹 THOR2 am2我係M撚都覺得垃圾

根本就係

果啲所謂專業影評人踩低套野
d人要扮識睇戲自然要跟風屌
幾乎所有非marvel 既superhero movies都俾人評到極差
明眼人一睇就知咩事

Dr strange冇benedict根本冇人會睇

不過我覺得antman ok喎

上個post有人叫我重睇
唔係套戲有解釋咩？

我喺戲院已經覺好睇
今次係第五次睇

M狗當Marvel自己有份

係度問
只會比班懶專業嘅人係度屌屌屌
唔知好過

其實自己覺得好睇就得

上畫果陣冇睇, 果陣已經見到大把寫手響度嘈咩Martha Martha

今日睇完其實有咩問題?

BM老豆老母被殺既畫面日日好似惡夢咁loop根本係創傷開關, 篤中左心理弱點好難明咩?

好多畫面上嘅構圖都同名畫有關

條女知道支矛有用會唔會係自己醒所以get 到

表達得膠叫唔叫問題

係班Marvel傻西冇野搵野黎講

唔係英雄片fans
通常明珠台播先睇下
但覺得喱套一定好睇過aou

其實講個名而唔係講my mom好唔自然

Flash跑得快
講科技黑鬼鋼骨仲勁過佢
aqua同WW又大力過佢

打SW batman 連boss毛都冇掂過
batman究竟有乜柒用

又咪英雄片
我又無分得咁細
不過口味啲嘢
無謂辯駁
話時話，我其實鍾意thor 1

happy

特技好勁抽，超人同 ironman打一定好勁好睇

如果你咁講我更肯定果班係寫手

因為佢地從來唔係話表達問題, 而係講BM一聽到Martha就停手on9

原來依家睇戲真係可以唔用腦到咁

youtube 好似有段片講Batman vs Ironman

套野好悶, 得最後果十幾分鐘好睇

氪氣石甲

我覺醒WW最正，Btw 有無手足知道邊度有得買 好型

呢套野我睇得開心過BP好多
雖然有配合恥笑

DC戲被人屌一定又係被迫害
DC拍乜都係神作

睇下呢d傻鳩

開段係回憶+惡夢咁拍, 好多人都get 唔到對bruce 影響有幾大
又笑鳩人又拍老豆老母死...又問點解D 蝙蝠昇起bruce
D人真係唔識睇戲

venom又係marvel都比人屌緊啦
係咪好憎tom hardy唔比打手佢呀

你咁講三國時期劉關張武力方面咁好打過諸葛亮啦
咁點解又要三顧草廬呀

事實上呢個位係最易俾人膠化
淨係睇表面話個名一樣就唔打
無視角色既心理變化

"BATMAN一聽到MARTHA就停手"咪就係表達出左問題
佢成個場面表達出啦咪就係呢樣
其他？
你自己諗下上面講個堆其實要諗多幾多先得出到
當然你要話咩唔用腦個D
你自便喇就

我諗起班Liberals 成地chop左Trump做既其中一截野然後無限放大

蝙蝠俠講左成套戲時間講點解超人非殺不可,最後用呢個理由就唔殺真係合理 ?
單單係呢點成套戲已經扣哂分啦

問題我睇唔到BM係JL點樣發揮到佢既智力
只係覺得其他角式係弱智
有個正常少少既已經做到軍師

M記咩戲都係垃圾囉

有幾個人係咪專登入嚟踩套戲

講深度+劇情+爽

X men

醒少少啦
venom 就係最佳例子
上畫前評到廿幾三十分
睇左就知根本唔係呢回事
venom 口碑唔好對邊個最有利 用下腦都知

第一次, 一開頭loop一次佢老豆老母死

第二次, 去掃墓佢老母個墓爆左隻怪出黎

BM之所以搞到今日咁既心性就係因為佢老豆老母既事, 老實講我冇睇過漫畫都知呢D基本野

好心去到叫完MARTHA都LOOP多一次佢老豆老母死出黎畫曬出腸, 我嫌果幕flashback多餘添

我碌住手機第一次睇都明, 你係咪遲左開電視然後中間肚屙去左廁所?

鋪左成場戲就咁一句就化敵為友
呢啲咁深既道理你班M撚唔會明咖啦

又黎睇唔明＝觀眾問題

magneto

Google 搵返Robin衫scene張相(左)

所以你話唔係睇開漫畫點認到

咁我修正下用字

咁都睇唔「到」, 咁就算啦

洗乜解釋咁多
人地唔like套戲 講嚟有鬼用咩

有D 人腦閉塞

又開始黎料喇屌人冇腦個D

世界大戰抹黑宇宙了

唔like還唔like

有問題/ 唔好睇既戲睇唔少, 不過你都唔會下下用到個「爛」字

好似一去到呢D英雄片就各走極端咁

啲人鍾意分黨分派 係咁架啦

我果陣就係睇到好多人話咩「一句就打完啦」咁然後冇入場

今日睇完覺得幾可惜

睇電影純討論劇情都分黨分派

大家唔好嘈住 有無手足知道邊度有得賣，周圍搵都唔多見

係，依家啲人好on9
睇戲要分
睇波要分
連打機都要分

當年動漫節好似有隻類似

呢隻有燈有甲，Q版得黎又好型

如果話係英雄片
不如話係一套講人性社會嘅英雄片
至少DC係SS出之前，帶出呢種feel

DC本身嘅特色就係講人性
M記特色係爆炸BOOM個不停

各有市場

我覺得真係唔差，又帶到之後套JL英雄出場，WW出場又成為左經典，BVS打果場又無特登弱化其中一方，個LEX又演得幾好，唔係好似ca3入面個閒角求其挑撥2下就掂
整體都唔錯

走緊路差啲死喎

印象中旺角兆萬好似有間kids logic
唔知仲係唔係到

好心你地接受下現實 四個金酸梅 rt 27% 票房得個8億 仲係到吹奏

負皮我嘅肯定全部都係dc狗

而家做緊飢餓遊戲
有無人睇緊

有

大部分認同 尤其係lex 我覺得真係做得幾好
但係civil war唔算係求其挑撥兩野掛
兜口兜面話比im知 你個殺父母仇人就係隔離

logon好似有喎

樓上根本幫DC恐撐
Civil war鋪得幾靚
由法案到私怨到真打
最後分埋勝負
唔係一句老母就收工

marvel冇呢d畫面美學 但係就係食正大眾條水路 我都r哂頭

dc
logo,甲,外形,畫面,音樂,中二式打鬥 絕對冇渣流灘 真係可以話頂級
但係乜都假 冇故仔冇主流野就入唔到大眾眼

好似呢d畫面咁 鏡頭運用得好好 好帶到個衝擊感 有種你打ps4個手制會震既感覺

但係都係果句 m記唔洗呢d野 因為邊有咁多人理得你畫面幾好幾好 鏡頭幾癲幾癲
你拍得夠大眾口味就得 m記就做到
話係咁講tho DC唔一定要走入大眾市場 可以繼續自己風格 玩暗黑風 做神/入魔/跨張式打鬥(又大超又flash又reverse flash又ww又green latern又shazam又盛）dc係打鬥上唔好哂哂呢d op既角色

自己風格獨特 遲下大眾轉口味 可能又上返神檯 好過依家兩頭唔到岸 JL簡直垃圾 得畫面only

繼續玩呢d打鬥就最好 好震撼 不過唯一擔心既係 咁打法仲有冇咁多城市俾你摧毀哂

所以快D 出batman solo.
有故仔又鬥智鬥力, 同玩下偵探元素

呢個真
dc打鬥真係堅正

好睇到

放條爛clip出嚟想抹殺上面好睇既fight scene?我自己都講左jl係垃圾

jl係拍得差
就算我係dc狗我都認
但dc有好多好戲
jl差唔代表dc d戲就係垃圾

DC近D果D越拍越差 咩suicide squad 同JL都拍得唔掂喎
希望套aquaman唔好令人失望啦,幾鍾意呢個角色

Aquaman 睇落唔會衰吓
再衰DC 完架啦喎

睇番佢d製作真係好正

溫子仁執導可以放心⋯

個trailer好魔戒feel

點會冇 IW THOR 3 都屌打啦

咪撚玩

剩計IW thor去wakanda個到同sm thanos個到都完勝呢個

淨講colour grading IW Thor entry 已經輸上面嗰段成條街啦

講colour grading上面個段咪又輸成條街比im ds同其他人sm thanos個段